開始覺依家特赦晒兩邊都冇用

再有大型衝突，再有受傷，我諗特赦都未必可以平息民憤。

明明一路都有時間可以化解今次危機，一次又一次去封晒所有可以化解危機嘅路